多謝阻地鐵阻路嘅義士們，冇你地一班中資公司工作，身在曹營心在漢嘅巴絲今日都罷唔到工

如題